---
title: "Ο HELLUG στο OPENFEST 2019"
layout: "news"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2019-06-02
eventdate: 2019-06-08
category_title: Δράσεις
tags: [Εκδηλώσεις, Νέα]
draseis: [news, event]
summary: "Προσκαλούμε όλα τα μέλη και τους φίλους του Συλλόγου στο διήμερο Openfest2019, που θα γίνει το Σ/Κ 08-09/06/2019 στην Πανεπιστημιούπολη 1, του Πα.Δ.Α. (πρώην ΤΕΙ Αθήνας)."
---

Προσκαλούμε όλα τα μέλη και τους φίλους του Συλλόγου στο διήμερο Openfest2019, που θα γίνει το Σ/Κ 08-09/06/2019 στην Πανεπιστημιούπολη 1, του Πα.Δ.Α. (πρώην ΤΕΙ Αθήνας).

A. Περισσότερα για την ετήσια αυτή εκδήλωση στο https://openfest.gr/
B. Μπορείτε να δείτε το πρόγραμμα του διημέρου στο https://openfest.gr/program2019/
Γ. Μπορείτε να συμπληρώσετε την φόρμα παρακολούθησης στο https://openfest.gr/#attendeeForm


Ο χώρος που θα λάβει χώρα το event είναι στο κτίριο Κ16 (Κτήριο Πληροφορικής) της Πανεπιστημιούπολης 1.

Ειδικότερα την Κυριακή 09/06/19, στο πλαίσιο του OpenFest 2019 στην Πανεπιστημιούπολη 1, ομάδες της Περιφέρειας Αττικής που συμμετέχουν στον Διαγωνισμό Ανοιχτών Τεχνολογιών της ΕΕΛΛΑΚ, θα εκθέσουν και θα παρουσιάσουν τα έργα τους. Οι παρουσιάσεις των ομάδων θα ξεκινήσουν στις 13:00 στο Αμφιθέατρο του κτιρίου Κ16.

Περισσότερα στο https://robotics.ellak.gr/2019/05/31/ekdilosi-parousiasis-ergon-anichton-technologion-ton-omadon-tis-attikis-tin-kiriaki-09-06-sto-pa-d-a/
